以後無委任證既狗就打

既然都無委任證
即係唔係差人啦
咁就唔係襲警啦

我地要打正嚴懲冒警嘅口號，除暴安良市民有責，正所謂不知者不罪，不知你是差人又何罪之有！

學何君堯話齋
殺無赦

但唔好打死佢地